介唔介意俾人知道你哋同女朋友AA？

受開房AA個post啟發

想請教下同女朋友AA嘅巴打，例如食完飯俾錢，你會想自己埋單俾哂先，出到去女朋友再俾返你，定喺侍應面前一人夾一份都無問題？

正評：介意，自己一個俾哂好睇啲，女朋友之後夾返俾我就perfect池
負評：無所謂，當住雙方朋友或陌生人面前AA有咩問題

利申：餐餐食飯都AA，除咗雙方生日

有時我俾晒有時佢俾晒.AA好似太鈞真.次次俾晒又唔掂.

我朋友係女仔，佢話佢男朋友鐘意AA，唔接受一人請一餐，原因係男仔覺得俾女仔請好無面

一人一餐 我會畀錢男朋友佢拎去埋

不過其實個侍應都唔會認得你亦唔得閒理係邊個畀錢架啦

我大男人主義 出親一定唔會比女方用錢 冇錢最多咪唔出

我認得你啊絲打
女人識做嘅一定係咁做
但主要想探討下男人自己對於AA同面子上嘅取捨

點解會認得我

男朋友表示兩樣都唔介意
但係次次啲waiter會自動波放張單俾男

如果係我埋個waiter會呆一呆唔識反應 所以我怕煩都係畀佢埋算

咩年代 比錢aa都要顧男友面子
有錢咪比多啲 無錢就食平啲 有咩所謂